她和其他批評者還認為，該法案的正面辯護條款將給被告帶來額外的負擔，因為它可能要求他們提供辯護文件，這可能導致昂貴的訴訟。 備考單:美國議員提議第230條改革，以監管在線付費言論 
 他還幫助建立了聯邦政府最早的平權行動計劃之一，即所謂的費城計劃，該計劃為少數族裔在聯邦政府補貼的建築工地就業設定了目標。 兩位共和黨總統的法律顧問和內閣成員喬治·p·舒爾茨於2021年2月8日去世，享年100歲 
 最近的另一個名人爆料似乎為這個問題提供了令人失望的肯定答案。 魯伯特·埃弗雷特提醒我們，同性戀恐懼症在好萊塢依然存在 
 一名勞工部發言人告訴Axios，該機構“讚賞微軟在其網站上的保證，即在尋求實現平權行動和外派目標的過程中，它沒有采取種族偏好或配額。” 科技公司巨大的多樣性差距背後的數字|Ina Fried | 2020年10月9日|Axios 
 她認為，允許洛杉磯通過平權行動政策將使其更快地實現勞動力多元化。 晨報:SANDAG負責人加入超級選手競賽聖地亞哥之聲2020年8月14日聖地亞哥之聲| 
 他是當天投反對票的六票之一，獲得了90票贊成。 史蒂夫·斯卡利斯和右翼荒謬的種族指責遊戲|邁克爾·托馬斯基| 2015年1月2日|每日野獸 
 在另一個不同尋常的舉動中，大陪審團不僅考慮了犯罪的基本要素，而且也考慮了正面辯護。 我們需要更多弗格森式的大陪審團|溫格| 2014年11月30日|每日野獸 
 相當多的亞裔美國人認為，大學招生或其他方面的平權行動傷害了他們的個人利益。 為什麼哈佛的亞洲人是隱形的|Tim Mak | 2014年11月28日|每日野獸 
 被告如何證明肯定的同意，尤其是非語言形式的同意? 哈佛自由主義者討厭新的校園性法律|Cathy Young | 2014年10月19日|DAILY BEAST 
 德比郡“總是假定任何一個高薪職位的黑人都是平權法案僱傭的。” 附加因素:讓哈維·米爾克遠離我們的郵件! 凱特琳·迪克森| 2014年6月1日|DAILY BEAST 
 她問售貨員給她看的衣服是不是全絲的，售貨員肯定地回答。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 隨從俯下身去看了看，點頭表示肯定。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯 
 我們對此感到滿意，並承諾向我們的讀者證明，這個問題必須得到肯定的回答。 布萊克伍德愛丁堡雜誌，No。 CCCXXXIX。 1844年1月。 卷,LV。 |各種 
 野豬先生已經看到他走近了，在他摘下帽子時站了起來，肯定地回答了他。 理查德·特里維西克的生平，卷二(2)|弗朗西斯·特里維西克 
 費金點頭表示肯定，指著薩弗倫山的方向，問今晚那邊有沒有人。 《霧都孤兒》第二卷(共3卷)查爾斯·狄更斯